係公司屙尿沖唔走d紙巾

沖左一下沖唔走
之後出門口點知見到一條長龍
比同事見到無沖走哂

拎番起佢

屙尿都用紙巾